YOHO MALL , V CITY, 屯門市廣場7.22 首批加入罷工行列!!!

真係好嬲